(經驗)回望14年 切勿沉溺在拆一掛十上消耗精力民氣

記唔記得一四佔旺打後 出現嘅黑社會不斷破壞連農場,標語口號等抗議物品
然後出現拆一掛十嘅行動

今次想提定大家
唔好為一時失去抗爭物品而喪氣
更唔好為某一地點嘅某一張文宣有牽掛
希望大家時刻記住我哋嘅敵人係邊目標係咩
絕唔只係為左貼連農場貼文宣

我最怕大家係無盡嘅拆掛之中失去所有能量
我想請大家記住一點:
黑社會拆從來唔係重點，小動作目的只係借破壞抗爭像徵打擊士氣，要拆嘅話外判清潔工比佢地快手十倍。

要警剔14年失敗嘅路線

冇錯 始終訴求都係個5大目標
唔好留戀呢啲
做實事先至係最重要

某程度上我覺得連儂牆呢啲真係好左膠
唔係分化
但我只係覺得冇必要化精力點樣重建/拆一掛十之類

回帶 拆一掛十還拆一掛十
唔好當做運動嘅全部
由你腦海出現守護連儂牆/拆一掛十嘅想法開始，你就開始失焦

香港人應有嘅權力先係最核心最重點嘅事

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

加番被捕資訊裝備資訊呀等等等等

memo需重要 但始終身外物
最緊要係我地既人 要出黎 要堅持 別善忘